琴日我個朋友話以後唔再用三星啲an機我咁樣同佢講

每部機都有佢缺點架啦，電腦都大把缺點啦又多病毒，咁你又用？最緊要係部機啱你用，同啲獨有功能好用姐，結果佢繼續用自己部note5

我一年內壞左兩部三星垃圾
所以以後唔會用垃圾
Iphone先係人用既

換舊屎食

用左4年3星 用過note2 note7 s6edge 冇一部壞過 人品問題

真實生活中好多人用三星都無病無痛 但係一上高登連登就變最易懷嘅電話

韓國shameung

係冇壞 一開始仲用得好開心添 幾個月之後立刻現形

唔用samsung都唔一定就要用蘋果架wor